台灣36F辣媽與12歲兒共浴 掀倫理爭議

台灣擁有36F驕人上圍的朱姓單親辣媽「紫米」，近日於網上分享一張與其12歲兒子「全裸共浴」的照片，拍照期間二人又做出「V字」手勢，可見母子感情融洽。紫米更指，每周會和兒子「共浴」一次，事件引起網民熱議。

紫米發相原意其實是想與網民聊聊育兒經，了解其他家長有否與孩子共浴的習慣，「你們都跟孩子們一起洗澡嗎？洗到幾歲呢？」紫米表示，雖然兒子已經12歲，但母子倆一周至少共浴一次。她認為自覺需要多點陪兒子，亦很珍惜和他一起洗澡的日子，「當他會主動拒絕你時，就是進入青春期了」。

她亦稱，日本人也會一家人共浴，希望網民不要戴有色眼鏡去看，更稱當兒子習慣看媽媽的胴體，就不會對女性身體產生好奇，對其心理會較更健康。不過她亦坦承，若然換成父女，就似乎不太適合。

對於辣媽母子共浴一事，有大批網民批評，指孩子快到青春期，如此年紀下還和母親赤裸共浴有違倫理，並質疑「這樣不會出問題嗎？」、「現在孩子發育得早，這樣感覺怪怪的！」

不過有網民就支持稱，母子共浴可增進親子關係，同時可灌輸正確的性觀念，事件至今仍引起廣泛迴響。

不過她亦坦承，若然換成父女，就似乎不太適合。

點解父女就唔適合
歧視阿爸定阿女？

連登>>公海>>連登

男細個未必有能力屌閪
但成年男對住個細路女就

媽咪

我就唔信12歲仔無渣9辣媽對波
扮晒野咁 淫娃🤤

12歲本神當年睇緊av打飛機啦

所有男人都係潛在既強姦犯

好想屌

女權

唔怪得你個腎咁虧la

巴打唔好老屈 而家一晚屌條女7次都仲得

「當他會主動拒絕你時，就是進入青春期了」。

係咪倒轉咗

正常屌10個嫁wow

av情節

所以話

辣媽紫米曾是北一女高材生，因為不顧父親反對堅持和交往多年的男友結婚，殊不知在懷孕8個月的時候，前夫就劈腿小三，最後離婚收場成為單親媽媽，她獨力扶養小孩長大，在永和頂溪捷運站出口賣起早餐，為吸引客人目光，她還經常變換裝扮，有空姐、性感爆乳裝等等，但卻遭到同行眼紅檢舉，只好放棄擺攤做別的生意謀生。

一睇哩種類形就知好飢渴缺男人

日本D 女會因為唔想等浴室，一齊同老豆沖

LM冇格圖